其實個啲唔係喺基圈子識嘅基couple當初係點行埋一齊?

好似兩個男同學 / 同事, 兩個都唔知對方基定直
點樣行到第一步?
利申: 幫朋友問

靠feel

個陣係你做主動定佢做主動?

一手打落屁股就知

屙尿 我同佢都扮唔為意咁偷𥄫對方jer仔 然後相視而笑
love at the first sight

打pat邊個位?

打落最就手個位 ，好似朋友咁打，，如果係基友，被打屁股個眼神好特別

通常扮人迫抽下水
借d 倚用手睜頂下對方腹肌
係member 嘅通常都明
眼神接觸下, 微笑下
多數都肯交換contact

如果我包皮過長又有老泥可以點/

包皮垢就好似乳酪咁 儲得愈耐愈香純 yum....